康城要人！

要人都要講咩事啦
得張相 邊有人理你

看圖作文呀 ?

唔好意思，太趕
有人撕連儂牆 之後周圍鬧人 企圖郁手

幫你推

推

頂住呀

多架警車向工業村方向嚟緊

而家撕紙嘅人已經走左 走嗰陣仲大嗌 撐林鄭 撐警察

又有人喺度嘈
話乜私人地方
一陣康城連濃牆重建

幫推！

警察全程保護撐警人士，拎曬圓盾警棍

地中海都做到防暴？
拎d 文職出黎玩？

樓主個款坐左幾耐

不要問 只要信

地鐵站一出果道？

而家撕紙嘅人已經走咗 淨低啲狗喺到
大家可以推返啲有用嘅post同埋大家都要小心 連儂牆可以再貼返 但唔好死守

康城連儂牆隔離

撕一貼百

如果系狗亂拉人就過去支援